(假設)美國同伊朗開戰 其他國家點站邊？

美國：
沙地（伊朗炸佢油田） 以色列（有核武 美國盟友） 北約（？）
伊朗：
中國（提供武器） 俄羅斯（？）

仲有無其他？

美國：香港

係香港人
香港只有警察同埋解放軍

明知無可能贏美國，撐你托咩

全部中立食花生

摺被軍用被擋美軍子彈